600蚊買ssd adata定sandisk？

請推介

2.5吋

Sandisk

咩size 先

自膠 係想問幾大

240-256左右

Klevv U610